國民妹妹IU愛打瞌睡 睡相不顧形象超療癒

靚女做咩都比人讚

扮出黎 現實中會訓訓下放屁 流口水打喊露

欣宜愛打瞌睡 睡相不顧形象超療癒

邊有人在屋企比人裝cam仲會真訓？
而且明顯有化淡妝，真訓會化妝？！

圖報啲圖好高質

佢靚女姐屌 你試下搵欣宜咁樣做丫

咪又係做戲

其實啲人中意佢唔單只系靚
重有依家好多女仔無嘅純
利申：佢真系好可愛

屌你老母 系你老母咩

冇錯, 有睇iu tv/李孝利民宿就知佢果種可愛係自然流露出黎

好想奶

睇過一次翻唔到轉頭 次次見到IU就諗起呢張

好想攬住佢訓

化妝訓教

軟淋淋

咪係

得毒撚會信唔係做戲

佢靚女點訓都靚嫁啦

係咪尋晚陪老細陪夜咗

好撚普通

柒

諗起英雄豪傑呢套好耐以前既綜藝
包括IU 全部人都好清純好青澀
有冇人睇過 我好細個睇

化住妝訓教

化妝訓覺？on9㗎
BTW G

lm

好正
不過好多GIF好lag

好樣衰

啲關公係幾勁既 專登扮流出

d雞不嬲都成日瞓喺張床到㗎啦

佢日日訓我格離
睇慣晒sor

Ching 你對住個mon 訓？

佢塊臉愈黎愈肥

其實邊到靚....

又唔撚帶bra